{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078796",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "브릭샌드 삼청점"
    },
    "text": "ブリックサンドはレンガの形でデザインに楽しい要素を加えたデザートです。 店内で焼きたてのブリックサンドを召し上がると、外はカリッと中はしっとりとした幻想的な食感とアーモンドパウダーとヘーゼルナッツバターの香ばしい風味が感じられます。 1日、2日で全体的にしっとりした食感をお楽しみいただけます。 甘くて柔らかいブリックサンドを一口かじり、コーヒーかお茶を添えてみましょう。 大切な知人への素敵なプレゼントとしても最適です。 正直で良い材料で毎日丁寧に作ります。 いつもそばに置きたいおやつ、ブリックサンドです。 帰りは三清洞のすいとんの向かい側にお向かいください。 おいしいMANGCOかき氷とGIVE MEかき氷もあります。 また、さまざまな種類のブリックサンドも販売しています。 価格は基本ブリックから2,000ウォン、おすすめセット24個入りは59,500ウォンです。 ブリックシュペナー、ブリックアイス、ブリッククラウドなど、様々な味と種類がありますので、ご自分に合ったブリックサンドをお選びください。 特別なコーヒーも楽しめますし、ハウスブレンドコーヒー豆も販売しています。 ブリックサンドは三清洞、安国駅、北村、青瓦台、景福宮の近くに位置しております。 各店舗では様々なメニューやコーヒー豆、ドリップバッグなどを販売していますので、お店を訪れてみてください。 ブリックサンドはソファードリップバッグ、床ドリップバッグ、窓際ドリップバッグなど様々な製品もご用意しております。 ブリックサンドは独自製作し、お客様に常に最高の味と新鮮さを提供するために努力しています。 食材にも正直で良いものを選び、毎日丁寧に作っています。 良い材料で作られたブリックサンドは、いつもそばに置いておきたいおやつです。 大切な人へのプレゼントとしてあげてもいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリックサンドはどのようなデザートですか？",
            "answer": "ブリックサンドはレンガの形でデザインに楽しい要素を加えたデザートです。外はカリッと中はしっとりとした幻想的な食感とアーモンドパウダーとヘーゼルナッツバターの香ばしい風味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドはどのような風味がありますか？",
            "answer": "ブリックサンドにはアーモンドパウダーとヘーゼルナッツバターの香ばしい風味があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドの食感はどうですか？",
            "answer": "ブリックサンドは外はカリッと中はしっとりとした幻想的な食感があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドは何日間で食べることができますか？",
            "answer": "ブリックサンドは1日または2日で全体的にしっとりした食感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドはどのようなお茶やコーヒーと一緒に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "ブリックサンドを一口かじりながらコーヒーやお茶を添えるとおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドはプレゼントに適していますか？",
            "answer": "はい、ブリックサンドは大切な知人への素敵なプレゼントとして最適です。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブリックサンドの価格は基本ブリックが2,000ウォンで、おすすめセット24個入りは59,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ブリックサンドにはブリックシュペナーやブリックアイス、ブリッククラウドなど、さまざまな味と種類があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドの他に何がありますか？",
            "answer": "ブリックサンドの他にはMANGCOかき氷やGIVE MEかき氷もあります。"
        },
        {
            "question": "ブリックサンドはどこで買えますか？",
            "answer": "ブリックサンドは三清洞、安国駅、北村、青瓦台、景福宮の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 494
    }
}